各位手足, 就算...

就算送左頭, 唔好唔記得我哋嘅信念.
見到你哋被捕嘅眼神我覺得好心痛,
我哋嘅信念係最重要㗎,
要用[榮光]嚟到增強我哋嘅信念.

果陣, 請你喺心中唱[榮光].
可以嘅話你可以做口型,
再有力量嘅話請你唱出嚟.

[願榮光歸香港]

打仗嘅野，有輸有贏，可能之前我地試過幾次3炒、4炒對家太開心，而家比人炒返雙有d失落。但，不可氣餒，否則對唔住死去嘅兄弟姊妹。
攰就抖下，之後，再一齊繼續抗爭下去。